英撚不配擁有史達寧

史達寧一走就比人反cup

冇佢可能一早比人炒456

獌狗福就隱咗形咁

成班傻鳩

系

屎達寧係到起碼有爆下 換件咁既野入黎同打少個無分別

啲獌狗真係以為個世界圍住佢地黎轉

拉舒福柒

死獌狗

訓啦屌你老母臭化閪

唔撚屌尻直接累輸波果個史東斯同條傻尻獲加
借尻啲意抽尻曼水
死全家啦

啲獌狗出黎吠

駁唔到就番去姦你老母條屍啦

史達寧係度仲可以ff下入波，換走之後連ff機會都冇

換條柒頭出黎連死球都無埋

冇計
換咗廢福入黎

垃圾獌唔出黎吠兩聲？